元朗內幕：「阿爺」下令以暴力懲戒反送中示威者

【元朗無警黑夜】元朗黑幫施襲內幕 建制人士圖邀功搏上位
19小時前

前天晚上（7月21日）反送中示威者包圍中聯辦，在西環及上環一帶與警察對峙，惹來警方使用催淚彈和開槍鎮壓。同時，元朗出現數百名身穿白衣，無法無天的社團中人四出襲擊和圍毆身穿黑衣者，甚至一般市民。本刊收到消息指血洗元朗一事牽涉一名亟欲在「阿爺」跟前邀功，「搏上位」的建制中人。該親中人士聯合新界鄉紳及兩個本地黑幫發動此次襲擊，目的是從「阿爺」身上謀取更多政治利益。

本刊收到消息指元朗的和勝和與14K兩個黑幫，事前已高調「吹雞」，計劃襲擊反送中的示威青年。據悉和勝和由元勝堂堂主阿昌負責找人、屏山惡人竇雞學都有派人幫忙。有古惑仔聲稱勝和方面派出了約300人。另外元朗14K猛人田雞東、四眼文、新田貴和高佬和皆各自派出50個「金牌打仔」行動。黑幫統一穿上白衣在元朗集結，晚上十時白衣人開始在元朗街頭襲擊穿黑衣者，揚言「唔係白衫就打」。

約十時四十分，大批白衣人闖入元朗西鐵站，手持藤條，粗棍襲擊和圍毆被圍困在站內和車廂中的市民。有孕婦被打至倒地、有乘客跪地求饒後被一拳打在臉上、採訪中的《立場新聞》記者被打至口鼻流血、前主播柳俊江亦被打到血流披臉。白衣暴徒擾攘至凌晨三時多，依然在元朗區內不斷襲擊區內市民，而警方最後卻沒有拘捕任何人，又聲稱沒有看到有人持有攻擊性武器。

本刊收到的消息指，這次元朗發生黑社會亂打人事件，是「阿爺」下令要以暴力懲戒反送中示威者。 而一名親中人士為了顯示自己的實力和決心，便接下這個指令，並聯同多名有黑幫背景的鄉紳，策動這次黑幫血洗元朗事件，號召古惑仔執行私刑。

據悉這名親中人士之所以接下這個指令，是希望幫「阿爺」完成此事後，自己能在建制陣營中提高地位，或成為建制陣營的大佬，甚至認為自己今次幫阿爺立功，有機會在下一屆政府，可以當局長或司長。

採訪、撰文：專題組

攝錄：攝影組

以為用暴力就可以令我地屈服？
實在太天真

好撚驚呀屌你老母
最好出埋坦克
727見

點知班on 9見人就打，火上加油

話唔好畀人轉移視線班撚屌收皮未？

入元朗！

打錯晒唔關事既吃瓜群眾去遊行既反而沒事
咁垃圾既政權打人都打鬼錯必定亡國

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

澳門日報就去澳門post
你po黎依度做乜鳩

豬隊友助攻

所以遲早要再去西環

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

係外國勢力煽動!

何君堯真係大想頭

班元朗原居民有骨氣啲啦
仲認共產黨做呀爺
對唔對得住百幾二百年嘅祠堂呀
新中國成立於1949呀
仲學人講保家護族

大家都知個建制中人係邊個

Push

條五毛，你攞澳門人都唔睇嘅黨報來講做乜撚
你不如放人民日報啦

支那仔睇番環球時報人民日報
睇乜撚野澳門報紙
係唔撚係澳獨呀
的你條陷家產去北京比習大大炮決呀

咁即係邊個呀 何生呀 ?

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力